有冇人都見到陳偉霆 gem 王嘉爾616出黎遊行？

見到幾個好似佢地（戴帽同口罩），我驚認錯人仲叫左聲william，跟住佢真係望過黎，然後比個眼神我知要低調d
咁我都即刻識做扮睇佢地唔到，淨係比左個手指公佢地
跟住佢地就好落力咁跟住嗌口號「撤回條例！」「林鄭下台！」果d
點知行行下有個後生仔無啦啦大叫香港獨立，下一秒即刻比警犬的左去搜身，阿gem同嘉爾睇唔過眼衝埋去制止，阿william禁都禁佢地唔住
阿gem就喝停d警察，仲拎部手機出黎影住佢地。而嘉爾更加係情緒激動不斷爆粗屌黑警老母，仲問：「而家嗌香港獨立都犯法啊？係習近平條陷家剷落左order嫁？」
真係估唔到原來嘉爾咁暴躁，現場好多示威者拍手歡呼
阿william就好尷尬咁叫大家唔好揚出去
有冇手足都見到呢幕？
雖然係度爆出黎有少少對佢地唔住，但真係唔講唔得，原來香港仲有d咁有良心既藝人

唔知想點

好尷尬

狂派膠

退休先會出現

咪撚弱智啦on9仔